放個傳說對決account

放一個傳說對決帳號
一服歷史s排 （s10）
新一季b3開始 有基本3級奧義
同帳有個二服帳號
放只放600 有意tg

200

唔得啦 最少500

250最多

跟100

不了謝謝

樓主個帳堅正
我1000收

50收 留TG

有意就TG我啦 哈哈
唔收多人 只收600

push

都有人開1000啦，仲咁貪心

咁佢冇tg我 冇留tg或者其他聯絡方式
都唔確定佢要唔要
所以都係推下

1500收

都係一句啦
留tg / tg 我
唔該

450 我買俾堂細佬嘅 deal 唔deal

OK 呀 你TG我呀

$2000 啦 咁正

冇乜特別英 只係齊左基本打野 法師 坦克奧義
2000真心overpriced

真心想問點解會值600蚊

歷史s同奧義
3級奧義有一套都難 我有3套（法師 輔助 戰士）
都係時間同心機打出黎 只係哩啲值錢
你出去睇一圈就知 依家史s多數都過1000

SOLD